(我問你答)一陣上列根號軍艦參觀

想問D Soldier問題
求中翻英
1：如果收到緊急通知，要由香港直達南韓執行任務，全速行幾耐到？
英：___________________________

這位同志記住不要暴露了身份

個架係咪CV

問佢可唔可以留返個北韓妹比我屌

你就好，如果有第七艦隊 cap帽 賣比我

lm

點解有得去

大黃蜂

點先拎列門票去參觀？我都好想去

How long it takes from hk to Korea at full speed, if there's an emergency alert

Dse 2

好似得有記者證既人先可以上船訪問

How much？
大聲啲

上cvn?

Zzz一個人很無聊喔。。。

有部Iphone 8 銀色 64Gb
全新 未開盒未開封 招紙都未拆
購自Apple Online Store
(可以陪你去驗睇下保養去到幾時)
希望可以5900放返出黎

唯一希望既就係拎返盒入面果張msg card(gift card)
因為部機後面有故仔...

有興趣既巴打可以
whatsapp我 95221963

即係冇公眾參觀？

邊度Cut落黎？

dl photo

i go to school by bus

Cut你妹呀cut

我堅決地講左一句：Hong Kong is not china，然後個Navy話：Yeah..yes

只問唔答

答得好hea

架艦幾時走?